其實林鄭都讓左步啦 真心你地仲想點

讓你老母！

講得出呢句既撚樣
你同佢地講
我下期家用要暫緩

不撒不退！